Twilio API

想問有無人係香港玩過Twilio API? 想試個API 點知一開始register 個number 唔係 sms-enabled.

唔知有無睇錯,想買番個試玩要 USD$15/ month.

free trial 好似係要verify 左既phone number 先收到sms

不過佢真係做得好好，易用又stable

玩sms 要係入面買number , us月費1USD ,send sms 錢另計，第一次充值好似要充20蚊